Bien que ses couleurs fluctuent rapidement, la présence du Tøøø évoque une tranquillité séduisante, semblable au calme oculaire au cœur d'une tempête électrique virulente. "Sentez-vous la sérénité que j'apporte ? Je peux apporter cet même harmonie à votre groupe, sans même avoir besoin d'un instrument," dit-il, ses teintes changeant pour refléter sa sincérité.
